# Changelog

Registro de cambios del proyecto.

## [0.7.0] - 2024-04-10

### 🚀 Funcionalidades

- No generar facturas hasta que no se completa pedido
- Edición de 'meta' de order product
- Poder editar detalles de un pedido
- Avisar si el número de factura ya está en uso
- Mostrar número de factura en el listado de pedidos
- Sincronizar núm. siguiente factura al borrar
- Mejorar formulario registro como invitado
- Poder indicar email diferente para los pedidos

### 🐛 Corrección de errores

- Permitir cambiar nombre de estado 'Creado'
- Corregir texto datatable pedidos cliente

### 🧪 Testing

- Corregir tests

## [0.6.20] - 2024-02-27

### 🐛 Corrección de errores

- Evitar enviar el mismo pedido 2 veces al hacer doble click

## [0.6.19] - 2024-02-27

### 🐛 Corrección de errores

- El carrito daba 500 si tenía un cupón caducado aplicado

## [0.6.18] - 2023-12-11

### 🐛 Corrección de errores

- Product-quantity.blade.php

## [0.6.17] - 2023-11-21

### 🐛 Corrección de errores

- Estilo de edit.blade.php

## [0.6.15] - 2023-10-09

### 🚀 Funcionalidades

- Permitir ocultar el campo de iva intracomunitario

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir tests

## [0.6.14] - 2023-09-21

### 🐛 Corrección de errores

- TestClientFactory.php

## [0.6.13] - 2023-09-21

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir clase CSS para facilitar personalización en order-details.blade.php

## [0.6.12] - 2023-09-21

### 🐛 Corrección de errores

- Quitar selector de columnas en ClientOrdersDatatable.php

## [0.6.9] - 2023-07-27

### 🧪 Testing

- OrdersDatatableTest.php

## [0.6.8] - 2023-07-27

### 🚀 Funcionalidades

- Adatptar a Laravel Livewire Tables v2

## [0.6.7] - 2023-07-27

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir dependencia de "rappasoft/laravel-livewire-tables": "^2.10"

## [0.6.6] - 2023-07-26

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir dependencia a composer.json

## [0.6.5] - 2023-07-26

### 🐛 Corrección de errores

- Composer.json

## [0.6.4] - 2023-07-26

### 🐛 Corrección de errores

- Composer.json

## [0.6.3] - 2023-07-26

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir dependencia que faltaba

## [0.6.2] - 2023-07-19

### 🚀 Funcionalidades

- Ordenación datatable

## [0.6.1] - 2023-07-06

### 🧪 Testing

- Corregir ConfirmCartTest.php

## [0.6.0] - 2023-07-06

### 🚀 Funcionalidades

- Comprobar stock antes de hacer pedido

## [0.5.1] - 2023-07-03

### 🐛 Corrección de errores

- ConfirmCart.php

## [0.5.0] - 2023-07-03

### 🚀 Funcionalidades

- Añadir evento CartIsBeingConfirmed

## [0.4.7] - 2023-06-22

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir CartService

## [0.4.6] - 2023-06-22

### 🐛 Corrección de errores

- Adaptar a las correcciones de módulo de cupones

## [0.4.5] - 2023-06-16

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir ruta que quita producto del carrito

## [0.4.3] - 2023-06-12

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir comportamiento cupones descuento

## [0.4.2] - 2023-05-16

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir comportamiento cuando ningún método de envío es aplicable

## [0.4.0] - 2023-05-11

### 🚀 Funcionalidades

- Actualización basada en Dermaviduals

### 🐛 Corrección de errores

- Se usaba un permiso que no existe en OrderAdminController

### 📚 Documentación

- Actualizar docblock de TestClientFactory

## [0.3.3] - 2023-04-20

### 🐛 Corrección de errores

- StockDiscounterTest.php

## [0.3.2] - 2023-04-20

### 🐛 Corrección de errores

- Ajuste StockDiscounter.php

## [0.3.1] - 2023-04-20

### 🐛 Corrección de errores

- Corregir algunos tests

## [0.3.0] - 2023-04-19

### 🚀 Funcionalidades

- Descontar stock al realizar pedido

## [0.2.3] - 2023-02-13

### 🐛 Corrección de errores

- Añadir dependencia bittacora/bpanel4-multimedia a composer.json

## [0.2.2] - 2023-02-10

### 🐛 Corrección de errores

- Composer.json

## [0.2.1] - 2023-02-10

### 🐛 Corrección de errores

- Composer.json

## [0.2.0] - 2023-02-10

### 🚀 Funcionalidades

- Correciones y tests

## [0.1.1] - 2023-02-01

### 🐛 Corrección de errores

- Quitar dependencias de dermaviduals en el instalador

## [0.1.0] - 2023-02-01

### 🚀 Funcionalidades

- Commit inicial

<!-- generated by git-cliff -->
